Lihkg有bugs

如題

網站版，
1.有時d post兩個會merge埋一齊，

2.有時禁入個post得粒F5掣。

Reproduce方法：
1.快速連按 2 個 post
2.撞彩